話前線有鬼唔係話你地前線係鬼啊明唔明啊！！！

利申翻無出過post cd-rom p牌仔，如果睇到嚟到已經唔想睇歡迎出翻去。

今日有好多post話前線有鬼/問前線點解唔走要等拉，之後有份喺前線既就屌翻轉頭話唔好做冷氣軍師又捉鬼/叫人散水/又屌前線。

其實件事好簡單
唔係話你地前線係鬼，而係叫你地小心有鬼啊
個重點係唔好因為有其他覺得佢係前線戰友既人就信曬佢地話走定留啊
講尊重前線決定喺尊重前線每一個人自己獨立思考作出走/留既決定，唔係前線as一個大台既決定

自己幫自己做決定因為你身邊既人唔一定可信
自己幫自己做決定啊
話有鬼係驚你地原本想走，然後聽人哋講之後留低就俾人拉啊

無人話前線一定有鬼/無鬼，但係重點係做得前線就要有 前線有鬼既心理準備

唔好相信身邊每一個人
用自己既思考做自己覺得正確既事

小心為上，獨立思考